嘻嘻會然賓周土打畀差佬預約拘捕埋了

會然何淦途呢

出賣手足